跨級上樓梯對膝頭哥有冇害？

定反而有好處？可以練肌肉

Pish

無壞處
反而落樓梯會

唔屈直就冇

唔知，我幫你叫膝頭哥入黎問問

唔好俾佢食辣椒醬就ok

視乎返你個膝頭哥食唔食辣椒醬

即係唔好伸直？

Yes

膝頭兄意見如何

盡量唔好屈個關節位
你可以試下直接好似殭屍咁逐級跳上去

有啲難度喎ching

上樓梯唔傷. 仲可以練到肌肉.
落樓梯就一定傷.

之前工作要負重落樓梯. 行一轉膝頭已經痛

反而上樓梯 行左廿幾轉都無事, 剩係大脾會酸軟